{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562961312/wolpodonghaepensyeon-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177462041&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=120000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231931451&selectedRatePlan=286336577&expediaPropertyId=48811291&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월포동해펜션"
    },
    "text": "ワルポドンヘペンショ\\n\n大韓民国慶尚北道ポハン市ヘアン路2308番キル45\\n\nワルポドンヘペンショでの宿泊は浦項で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショはどこにありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショは大韓民国慶尚北道ポハン市ヘアン路2308番キル45に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショには7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は午後3時、終了時間は午後10時であり、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショのチェックインについて特別な案内はありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショのチェックインについて特別な案内がありますので、事前に宿泊施設に連絡して情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショではインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショでは共用エリアで無料のWi-Fiと有線インターネットが提供され、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショの駐車場はありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショでは無料の施設内セルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンショでは独身または乙女パーティーが禁止されていますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンショでは指定喫煙エリア以外での独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 579
    }
}